估唔到 私煙bb早死過江澤民

港父狠到

不得不佩服江澤民
先後擊敗亞視同私煙

人都敢殺

算係咁啦 都叫長命過費SIR

江可能仲長命過刁種

樓主跟埋

你自爆？

手足

江澤民未輸wo